黑警skout 對話流出

如果係真 咁多拉冇人出黎講返件事？

凡係黑警做嘅衰野都係真嘅
應該用呢個思維去諗野
無惡不作 有咩做唔出

推

好明顯係真啦

好黑暗
點先可以滅絕呢d撚樣

推到外媒知
禽獸

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

認得番係邊隻犬？

打爆眼果單係臥底做？
擺明黑警射布袋彈，臥你老母
想spin去黑衫人射彈珠，食屎啦

賤種

唔出奇 正如某地方鎮壓都會用第二個省既軍警去 怕你同一個地方人會唔忍心落手

Btw未證實之前都係入佢地數

100% real. fact checked

齊來參與instagram同facebook嘅 #全城㩒美元 #USDchallenge 啦

一齊把愛傳出去，令更多人係ig同fb見到，之後㩒美元

［突發］有人起ig搞左個「#全城㩒美元」挑戰

示威者有布袋彈？有臥底都冇可能拎住支槍又想轉移視線

唔係有證據證明疑似公安混入警察？

煲大佢啦

手淫咁癲？

屌你老母做警賊都仆街死啦

好多撚假呀大佬

反正我就信了

咪係 屌佢老母睇到呢度就成篇野冇参考價值

其實嗰晚好明顯好多警暴都係冇sense
你對比返之前啲黑警做嘅嘢雖然係過份，但都係蠱惑，喺暗角開槍呀，喺街亂放催淚彈
行過用警棍亂打，或者衝出到壓低人就算
好多都係會柒咗，啲黑警最多都係噉
但811見到嘅係啲「黑警」係冇sense（唔係冇底線，811之前唔覺得有咩事令佢地手法突然轉面），喺地鐵站開催淚彈，喺電梯口用個身推個人落電梯，瞄人隻眼瞄幾分鐘
如果要比喻，我覺得811之前嘅黑警係蠱惑仔，欺善怕惡，柒咗就縮，開咪叫「收啦」嗰啲小學雞嘢
但811嗰啲係好似自己條命又賤、人地條命又賤噉，再者嗰日見樣嘅擺明好撚多北佬樣，擺明好多都係武警落嚟做嘢

絕對要fact checked，否則淪為無腦盲撐藍絲

死黑警

推

懷疑有兄弟係臭格被虐待至cord comp

[黑警沒有一個是無辜的］一齊睇下黑警嘅公開言論

打爆眼果單係臥底做？
擺明黑警射布袋彈，臥你老母
想spin去黑衫人射彈珠

尋晚有人po同樣既野先俾巴打證實左炒車，仲黎？

其實我都唔明你地仲諗咩真定假
依加班狗癲晒,想殺晒我地就緊架啦
只係無證據證明

你睇返記者會,好多黑既事都講成白
根本佢地唔覺得自己錯,殺晒大家都ok

示威者唔會以眼還眼,仲有得袋埋你班所謂專業人士交既稅做OT錢
無責任,有錢袋,有得任打任射
我有時靜心諗下,換轉係我都可能係咁

Fact checked 唔到就唔好信

依個要喺 818 前 煲大啲

屌佢老母

有都冇可能啦 成支槍呀大佬 用腦諗都知 100%狗屋射出黎

咁多手足俾人拉咗保釋咗，但係都冇人講過？

明眼人都知係布袋彈關餓底咩事，走開拉

對家放流料

糖衣包住既毒藥

咪撚俾人SPIN左個風向 要嬲都唔好唔用腦

司馬昭之心 路人皆見啦

啱 個post唔值得推
一嚟冇證據 二嚟冇價值 三嚟又想講番去黑衣人射眼

呢單料琴晚玩完啦 又再po做乜

唔信，咁樣只會令人相信佢唔係比布袋彈射

信布袋彈射，信100%狗做
信鬼射，者係咩證實唔到

你班友係咪弱智架，自己計數都計到彈射拋物線同平射既分別。屌，比彈珠射，個力有向下動量。

真係好嘔心

都唔知堅定流

推上國際

如果係真 真係死哂全家都唔掂 正宗強姦犯

(請比少少時間睇下)見到兩個會挑起仇警情緒嘅post，有啲野想講

好高招,

黑警真係垃圾嚟

我覺得幾隻狗輛一條女戈part 好流

輪

Push

近排係咪成撚日見到狗隻同藍絲鬧人曱甴呀
可能你唔撚CARE 但係係鬼佬眼中係十分敏感
如果有美國官員夠膽講N字開頭既詞語，足以令佢成個政治生涯玩撚完

等到呢一刻終於儲夠彈藥炸佢老母臭閪
1.何妖話示威者係曱甴既影片同圖

2.散仔協會封信寫明示威者係曱甴

3.黑警指責香港市民為「曱甴」既圖同片

可能你實話，咁又點撚樣呀？你要知道，散仔協會同何妖既身分係代表緊政府
如果當權者將人民以非人化分類是十分危險的一種信息,當年日本731部隊用中國人進行人體實驗,就以(园木)做代號,把中國人非人化為木頭來屠殺。

屠殺100萬人絕不可能是偶發，必須經過精心策劃與組織，當中關鍵處是：把人去人化！即使在大屠殺過後的國際刑事法庭上，很多捕殺者仍堅持：「我們沒殺人，只是滅蟲。」可見去人化洗腦的可怖。

基於佢地既愚蠢，足以證明政府、黑警同佢既支持者係納粹主義分子，可以令美國佬推全球馬格尼茨基人權問責法對港共進行制裁

呢條人權問責法，講到明⋯⋯
The act authorizes the President to deny entry into the United States, revoke a visa, block property under U.S. jurisdiction of, and prohibit U.S. persons from entering into transactions with, any foreign person he identifies as: “responsible for extrajudicial killings, torture, or other gross violations of internationally recognized human rights” (or an agent of such a foreign person) and targeting those working,
(1) to expose illegal activities of government officials; and
(2) to defend or exercise human rights and freedoms, including rights to a fair trial and democratic elections;

Global Magnitsky Human Rights Accountability Act (P.L. 114-328, subtitle F, title XII; 22 U.S.C. 2656 note).

美國大部分制裁措施，都係經由總統和國會通過，由美國財政部外國資產委員會負責執行。
呢D制裁可以採取多種形式，例如禁止某些活動，或將某些人士或組織訂為 “SDN” (Specially Designated National)。SDN 的資產會被封鎖，而美國人通常被禁止與他們進行交易或打交道。
表面上，美國的制裁只會影響美國人。然而，絕大多數銀行都會因為驚"Secondary Sanctions"，而不敢違反美國制裁法。當一個人被指定為“Subject to Secondary Sanctions”既時候，同果個人進行交易／打交道的人，包括非美國人，也將受到制裁。呢一點正正係連四大中資銀行都會考慮美國制裁原因。

所以我地應該點呢？
全世界已經知黑警既暴力行為，而家要將佢地既仇恨言論全部收集整成英文文宣，再去各大社交媒體煲撚大佢，逼到美國佬行Magnitsky Act
hashtag建議
#racism
#nazism

呢粒核彈我同你地講，係無得輸，因為反恐係全球公認。
要俾全世界知原來香港警察同佢地既支持者都係納粹主義分子
要呢班仆街後果自負

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

【文宣】咁撚鐘意話甲由呀嘛，我地要令你班仆街後果自負
[/quote]

臥你老母咩，又想轉移視線

612 721 811

［置頂］816 英美港盟 主權在民 ！

大撚把死蠢信。

PUSH

[緊急分析]法！不！責！眾！

起佢底！

有冇可能係公安用香港警察身分射？

笑死一張著制服相都無

唔滿意高層，所以要發洩落平民度，毅進邏輯

臥你老母底
黑警就黑警啦

垃撚圾，遲早還返晒！有機會一定打撚柒你班popo

臥底做？
你話放火係臥底做我都信，開槍點臥底啊
同埋沙蛇之後仲會有睇profile講句想俾警察屌就落搭嘅，咁就真係蠢都冇人有

得幾張圖

雖然話擔心啲手足
但用腦啦
佢話自己係狗，你地又真係信係狗
呢個時勢點會敢玩交友app自稱係狗
仲要講埋咩警署
仲要講埋想屌女
仲要講秘密你知

同藍絲有咩分別

男既打 女既抽水 而家全世界都知架啦

打曬格睇都好想嘔

係狗開槍就係狗開槍啦卧底點會光明正大射呀

雖然係唔可以接受 但肯定係真之前唔好咁易俾人帶風向

一個沙展仔可以知得幾多野
鳩嗡唔使本

爆眼好似捉到邊個射

818 遮打花園集會見 純和理非

假嘢開左好多新post啦，佢好分散注意力啦屌

天琦提醒我哋要保持頭腦清醒

我到而家都唔明
點解咁撚假都有人信
要自製啲對話圖究竟有幾難

希望係假 咁樣對女義士同老強無分別

Yes 我都會偶而做藍絲ge 思維: 盲信! 只要係對佢地有影響ge 就盲信!

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

黑警本身都係仆街嚟，仲要有人類最邪惡嘅組織加持

唔推唔係人

痴撚線

佢乜嘢級先
低級狗嘅話鳩噏又好難當證據喎
不過當住真先
主力係要諗點樣推畀外國勢力

J都影堆

屌 可能係真

22歲沙展？鳩吹都有個譜呀大佬

佢過份強調一有過火行為等於鬼目的咪又係等我地去番邊個衝就係鬼既年代

唔好推

唔撚當呀 比人spin呀

冇撚到佢影委任證
失敗當fake news

真係當人on9彈珠射爆眼罩 拍戲咩大佬

老豆搵仔

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Cls

好陰濕
特登講少少真既野去令到當中某啲假既內容睇落好真

lm

推返上黎 真到

高估左黑警啦
唔忍心
打／非禮／侮辱得最狠就係佢地
班仆街警察根本無理智，亦對香港人根本無感情

好撚黑暗架
日日上你屋企查，搞你屋企人都得
無cctv你點講都話你屈佢啦

可能喺真，但喺由始至終佢都唔喺用自己icon，真假都有待識別

條撚樣谷精上腦, 見你好似崇拜佢, 鳩吹 呃蝦條....

起咗佢底先啦 都唔知佢講真定假
如果係真 姐係成日都有人帶女去警局扑野喎
依單都爆啦

backup阿

今晚元朗站見！一個月喇 一個黑社會都無起訴過啊

推死黑警

不嬲都唔過份

無圖無片當參考先

我望到拉個女仔入房玩 個男仔好無力咁保護唔到個女朋友 果下個心碎撚左

有無起到呢條友底？？

五日前啦喎 呢個要推勁啲 推到fact check